衝衝子：幾攰都要捍衞民主

衝衝子：幾攰都要捍衞民主

衝衝子Sunny昨到沙田參與蒙面派對，稱無論多疲倦仍會堅持爭取民主。

【本報訊】身上掛對講機、穿「black bloc」裝束的19歲「衝衝子」Sunny昨與朋友參與九龍區反緊急法大遊行後，立即來到沙田新城市廣場支援蒙面法派對。Sunny透露，他最近每晚都會盡量出席各區不同主題的集會，雖然疲倦，但仍堅持，除表達自己反對蒙面惡法外，亦想呼籲市民一同站出來反抗。

相關新聞：太子路祭 警拉人跌委任證

堅持對抗惡法警暴

Sunny表示在這四個月內，大家由反《逃犯條例》修訂的初衷開始，演變至「五大訴求」、反對極權政府，眾人經歷大大小小的事後都已筋疲力盡，「但講真，無論個心有幾攰，都要維持返香港個民主喺度」。

Sunny認為若沒人站出來反抗、捍衞的話，香港就會由一個民主社會變成被極權政府統治的地方，「我相信每個出去遊行示威嘅人都係抱住同樣嘅心，都係為咗對抗政府嘅極權、各種唔合理嘅立法，同埋警權過大、濫權濫捕等各種情況嘅出現」。

雖然昨早特朗普稱現時香港局勢已緩和許多，示威人數減少，又指香港示威問題「將會自行解決」，Sunny卻表示，所謂緩和其實是因抗爭活動大多已轉為「快閃」模式，每次行動時間大大縮短，但大家抗爭的心態仍然未變。他又認為美國的《香港民主與人權法案》最終會通過，只是時間問題。

■記者趙媛媛

上一則
上一則
九龍塘、荔枝角站遭掟汽油彈

下一則
下一則
婆婆摺衣紙 悼8.31「亡魂」

太子路祭 警拉人跌委任證
銀髮族警總靜坐 無懼檢控
逾百市民新城市開「蒙面派對」
九龍塘、荔枝角站遭掟汽油彈
婆婆摺衣紙 悼8.31「亡魂」
美議員轟林鄭撤會面軟弱籲非暴力抗爭喚全球關注
特朗普：香港問題會自行解決
美眾院最快周三通過人權法
三法律學會：蒙面法違憲
明遮打集氣 支持人權法
爆眼記者索開槍警身份提控
10.6遭警盾撞胸 美記者轟野蠻襲擊
聰哥無悔撐示威「大不了棄game」
《魔獸》香港公會籲抵制暴雪 促撤處分
六成中大內地生撐獨立查警暴
警疑宿舍失控 襲建築署人員
防暴闖康翠臺 向街坊噴椒
麥展豪申請調離警核心管理層
郭蔭庸接掌 高層兄弟幫
消防突須清路障 憂成警肉盾
湯漢籲用良知執法
良心店義配眼鏡助學生看清暴政
中大學生會冀校長守諾保護學生
馬鐵綫車站增簡體鐵閘
伍淑清：商界不敢發聲
警闖康怡 居民圍管理處
傘運警暴苦主為港人出氣
撼福建幫 仇栩欣派傳單遭兩煞襲擊
17立會議員報名 尹兆堅冀光復石蔭
聶德權避談嗌「時代革命」會否DQ
萬人打頭陣 上街反緊急法18區今日再開花

多謝勇武

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

大家都要keep住呢個spirit啊

煲底見